連登仔發起去杏花邨清垃圾有無得諗？好想幫佢地。

我阿廢第一個報名。

依家先發起

成個村都係膠，我地入去幫手執膠ok?

平時你派得膠多 而家去執膠

杏花邨都好多連登仔住架

op係林鄭支持者甚至可能係打手

參考
嗱!林鄭你就衰撚左架啦，畀多次機會你，明天星期二補假一天，包你民望上到80。

報名:

1. 阿廢

五毛關打手“一切都是因果報應”自爆係五毛，認住呢隻五毛

要返工，不了

報名:

1. 阿廢
2. 假膠負評王
3. 龍躉不讓蘇眉
4. 一切都是因果報應
5. 性感的列寧

做乜鳩多左咁多人，我行開一陣

我pm左佢地, 個個都好想做熱血廢青

係咪架，咪1撚玩我阿廢，畀佢地pm我啦